妖怪少女下周最終回

估唔到完得咁突然好鍾意睇呢套漫畫又少左套精神食糧我仲一直等緊動畫化 無啦無啦

對唔住咁多位 用緊手機貼唔到link

斬啦 都唔知做乜q劇情
後宮不知所謂
主角突然又咁好打
明明行歡樂 又整d王道打鬥 又玩咸濕
中間仲要虐人
同期湯遙庄仲好睇

其實戰鬥畫面同女體畫得好好
不過劇情發展得唔好

幾鐘意隻蜘蛛女

好睇過湯遙莊好撚多lor

湯遙莊擺到明咸濕 男主角屈機

睇返咖哩算啦

妖怪少女我覺得內容有趣好多
配角都可以睇得幾深刻 有d都叫小小感動
例如蜘蛛女
d女又鍾意9up

咁岩,我都好鍾意蜘蛛女

開頭都ok 之後越黎越唔ok

同龍真係好唔捨得連動畫化都無

男主個名好勁

開頭真係當愛情漫咁睇
睇左幾集劇透自己飛到最後睇
做乜撚打緊異能戰
即刻棄左

睇係為咗蜘蛛女

蜘蛛女啲劇情完左就唔好睇

係咪叫西水流？唔記得咗

蜘蛛女同貓女都好正

我覺得好好睇

好似蜘蛛女咁玩秋葉原治鬼收後宮好過佢依家想行啲垃圾王道劇情

抵俾人腰斬，後面真係悶爆

睇到百一話左右 好似前面咁少少鹹咪幾好
睇幽奈好過啦